( 一天都光哂 ) 大師午間教路：利淡因素浮現

沈振盈
訊匯證券行政總裁
大師午間教路：利淡因素浮現

訊匯證券行政總裁沈振盈指，現時有很多不尋常走勢，例如金價飆升，公用股股價又緩緩上
升，雖然金市傳養老金入市，但他認為過去已傳多次，但最後都沒有落實，不建議現時衝入市。

大師又認為，港股主要受外圍因素影響，利淡因素開始浮現，建議現時宜減磅，不要太進取。

無大師圖 ？

( 一天都光哂 ) ???

掂呀，睇尾市倒升

師父阻力圖

推一推先